樓下見到廢老聚賭記得去管理處投訴

支持

上水街市大把

西環石塘咀已經有兩團

投訴師出動啦要趕絕班垃圾廢老

你投訴話有人聚集搞文宣, 應該一車黑狗即到

沙田廣源邨同上水d公園仔大把其實佢地明唔明佢地中招既死亡率係最高

非法賭博呢d當然要報警求助啦
搵管理處做乜

任何渠道都投訴左先

推

報警啦

逼死賭仔

職業棋士收皮啦

推一定要班死廢老收皮